睇開戲嘅不如講吓邊到戲院邊個院好坐唔好坐呀？

- 旺角朗豪坊戲院基本坐最後排都無問題
- UA IMAX 同普通院都唔錯
- 百老匯最高嗰幾層就千其唔好去！會俾人遮住！

有無巴打再share ?

機場imax

D位好窄喎....

cwb jp 第一排都無問題
頭派最後個橫

鐘意坐最後排不如返屋企睇電視

朗豪坊嗰個你真係放心，坐後排都好大架